# Laboratorium Zintegrowane 

Bardzo przyjemne laboratorium

## Aerodynamika


### Laboratorium z latania
Najlepsze zajęcia jakie do tego czasu były na tych studiach. Polecam zapisać się w jednym z pierwszych terminów.


## Termodynamika 



## Wytrzymałość Konstrukcji


